散水撚真係好煩，如果機場和理非都俾人武力清場，你之後仲可以散去邊？

真係好撚憎啲on9今日機場和理非都叫人散水，屌你老未以後唔使出啦，遊行都會係陷阱、都會有內鬼。
如果係街頭遊擊我絕對唔反對散水，絕對要散，因為除左打狗鬧狗，根本無實質影響。
機場唔同，你坐到多一日，就多一日影響。政府始終要面對。
重點係，用武力既話無論咩場合唔散水都會有犧牲，咩場合都要散水啦，我屌你老母！
到時候你會話叫咗一早散？
和理非集會都武力清場，你仲想散去邊？
我搵唔到一個地方你班散水撚唔會叫人散

721

811

[緊急分析]法！不！責！眾！

去！

天滅中共

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

平反六四

Support!

搵一隻狗扮下衝擊全部人就可以拉晒
你要坐多日咪聽日返去囉，洗乜係到尻坐

聽日再去囉 屌 你聽日死喇咩

[賽後檢討] 抗爭者進化史

你咁天真覺得個政府會咩都唔做，由你自出自入？
你今日咁容易入到機場，唔代表你永遠都咁容易出入！
2個月前返大陸都唔會查手機啦

你憑咩覺得日日都可以咁輕易出入機場？

咪再嘈啦屌你老母

屌，梗係去啦，去唔撚到先算啦

無意義既留言咪撚覆啦，浪費網絡資源

咁你呢個POST咪更加無撚意義

引戰撚全面進場

做呢樣中計做果樣又中計
中計放題

總之一句講晒，散定唔散係每個人自己決定

我都會日日去，我敢寫包單，去既人只會愈少，去既難度只會愈高。
琴晚全世界咁嬲，今日2個鐘就散水，我唔知你憑咩覺得日日都會有幾萬人同你去機場

如果要散水點解要和理非 唔係好明
和理非就係因為唔怕俾人拉唔係咩

e！原來依家係唔係都俾人拉wor

已經退無死所，仲驚乜？
即係驚係人之常情，但係因為驚就亂散播消息，係會累街坊
真係驚就番屋企涼冷氣，乜都唔好亂講

我真係屌你老母呀 散水撚柒左就叫人唔好嘈 仲要係到屌人老母

係，但唔好係咁叫人散
你可以走，無所謂，兄弟爬山
前線都唔會勉強人留低，但叫人散水係嚴重影響呢個運動
我強調，散水係睇性質，機場和理非都叫散水，咁你話我知，邊個地方可以唔散水？

唔係想分化，散咗就由佢，聽日再出。
但以後真係唔好亂叫人散水
勇武街頭抗爭、圍狗屋的事要適可而止，要散則散
但和理非集會，仲要喺機場呢一個國際性既地方，咁都要叫散水，我唔知你出黎做乜

我反而怕今日大家都話會大圍捕，白色恐怖
聽日會有和理非覺得危險而唔入機場

推

如果機場和理非都要驚圍捕，我真係唔知香港人仲可以邊度集會

學返狗咁講
驚就唔好出街
抗爭係有成本既
怕又負擔唔到既不如唔好出去鳩做鳩傳訊息
然後揭旗拉隊走影響人啦

唔該散水撚指教下，如果和理非機場集會都俾人強行武力清場，仲有咩地方適合集會？
定每次集會到咁上下就散水？
定見警察就散水？

一路負評既人麻煩指點下前線，和理非下都要散水，仲有咩活動唔使散水？

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客同旅客
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

咪再屌 唔理你係咪鬼 屌就係分化
冇大台 每個人都係獨立
不分化就得
警狗識對準我地做野 一分化就輸

我同意，但今日到12點都仲有旅客落機，散乜撚？

唔理性質，係咪都叫人散水係最大分化

依家連合法既都要hit and run

我覺得聽日警方就真係有部署，聽日就真係要小心d，巴打，小心d。

今日係機場上唔到網係度亂諗野

星期日朝早係荔枝角同傍晚深水埗仲有機場4點左右個時，見住大家撤退狀態係屬於恐慌性撤退
咁樣實在太危險，明明危險唔係即時，我唔清楚有無鬼散布恐慌，但恐懼感的確傳播得好快。
比起water，我相信用一盤散沙係更準確既形容詞

我就諗要將示威者由散沙變為一滴滴水既方法就係現場組隊

我明白會有好多問題發生，但出去既危險性越黎越大，下次又恐嚇出水炮車，唔通又恐慌性撤退？示威者係時候再進化。

我只係普通人，一定有好多不足，集思廣益。組隊理由有3個
1.場地上太多fake news,恐慌性撤退好恐怖，須要有實質既隊友比大家討論上前定和後，撤退定遊走。
其一係信心，今日我明明見到最後到達航班係18:35（拎得行里出得黎都一個鐘），接機大堂依然有好多市民接機，唔少旅客走唔到留左係機場，以上證據話比我聽7:30前走應該依然安全。但去到4點左右，大量示威者湧去機鐵站離場，重點係不理智，明顯係恐慌性式撤退。 至於我亦開始動搖， 好彩我有朋友一齊黎，行左機場一圈，感覺問題未去到咁嚴重，最後7點離場，想講既重點係，有隊友可以令自己冷靜思考，起碼無論決定係進係留係退，都係自己思考出黎。

2.今日機場第二個問題係上網問題，人實在係太多，可以講係完全上唔到網直到大家撤退左一大半，網絡開始順暢，大家接收到足夠既信息亦都開始放下緊張既心情，放工既一班手足收到現場環境信息亦都開始放心入黎送補給品。證明真實信息的確係可以穩定到軍心，但人太多，現場發唔到信息去僻謠點好呢？6-7人自發組隊，用自己方法選兩個信息接收者，其餘煩請較飛行模式，令網絡比較順暢，收發信息更集中亦令隊友增加信任感，更加可以一齊討論小組行動，小組為單位無論進退都會更安全更有較率。

3.鬼既問題，無錯，現場肯定有鬼，你問我上到戰場隊友反水咪仆哂街，點信得過？ 個人認為捉鬼實在難度太高，好易懷疑錯或者覺得個個都係壞人。我情願接受哂鬼既負面效果黎團結大多數人。當然，即使接受刻意扔磚，汽油彈，咩都好分唔到係唔係鬼除非拘捕你。但接受污名化唔等於唔保障自己。
跟住就屬於大家既共識討論，點係大家有可能係鬼既情況下保護自己，呢層我未必識，但起碼真名同電話號碼係唔好比大家知，我覺得只要大家真係共過患難，大家會分到。
其次好似銅鑼灣咁有鬼反水，該小隊一定中哂招，但其他完整小隊會唔會考慮衝一波救人呢？ 我相信平時前線得一兩個敢，但6-7個人既小組，爭取幾秒既時間會不會相對比較容易呢？（唔係強迫大家偉大，係盡量保護自己既情況下，我相信大家肯定願意）呢類共識唔規範，因為每滴水都唔同，要靠大家進化。

最後，我建議組隊既原因係大家其實無能力得自己一個人既情況下解決問題，必須要信任戰友，但係尺度上大家要有一定共識，唔好睇少港共警黑赤裸裸的惡。

齊上，齊落

咪撚又再互屌啦好冇，今日嘅事過咗去，但係811唔會忘記

人夠多，they can’t kill us all

好老實，我本身唔反對適當時候散水。
例如，依家機場人愈黎愈少，就應該要散。
但點解會咁少人？咪因為6點未夠就俾班散水撚叫走晒！
我打算請3日病假去機場瞓3日，因為811太嬲
但依家咁既人數，我都返歸休息聽日先再出啦